【子女選校】李嘉欣非Band 1不要

贏在起跑線是大部份港式父母培育子女的思維文化，藝人父母為了想幫子女搵到一間好學校，還會參加學校開放日了解多一點，為子女面試作準備。

李嘉欣與許晉亨育有愛子Jayden，16年二人就去著名Band 1拔萃男書院附屬小學搞的收生簡介座談會，為兒子「取經」。

佢老公係食家族基金既垃圾 佢個仔第時都係一樣 唔讀書都冇所謂啦 反正舊錢敗唔曬就得

唔讀band1生佢出黎把撚啊

好正常者

你對Ada唔好咩

Band 1 小學

正常人都係非band1不要啦 你話非名校不要就話姐

讀野雞讀黎把撚呀？？

基本

佢自己都讀maryknoll啦
更何況咁有錢

普通人都想個仔讀名校啦
何況佢地自己都係名校出身

點解要留係香港讀

竟然唔係讀國際學校/去外國讀
咩玩法

揀埋晒D閪…閪…閪…學校

唔讀band1唔通讀閪閪學校咩

有d富豪家族係鍾意啲仔女讀傳統名校多過讀國際學校/去外國讀，好似賭王堆仔女咁，喺香港果陣個個都係讀傳統名校

浸咸水好過

成村人睇死你個仔讀男拔呀，唔洗講野啦我地

大瘤同呂麗君個仔讀男拔

我真係恭喜你呀，你快啲湊大佢呀

廢太子嚟
甘比果啲就話有用

樣樣野都為晒個仔去做

喇沙都係公立啦